*nerd_q1_t1
#name Добыть химическую колбу
*nerd_q1_t2
#name Завершить задание

*nerd_q2_t1
#name Добыть по 1 единице Известняка, Серной руды и Золы
*nerd_q2_t2
#name Завершить задание

*nerd_q3_t1
#name Добраться до озера в Оазисе
*nerd_q3_t2
#name Добыть Образец воды в колбу
*nerd_q3_t3
#name Добыть Серный порошок
*nerd_q3_t5
#name Добыть Кровь Зараженного, используя труп зомби, пустую колбу и любой острый предмет
*nerd_q3_t6
#name Изготовить Целестий на Верстаке Химика, используя нагретую Кровь Зараженного, Серный порошок и Образец воды
*nerd_q3_t7
#name Отдать Целестий Ботану

*nerd_q4_t1
#name Добраться до горы Блэк
*nerd_q4_t2
#name Добраться до источника внутри горы
*nerd_q4_t3
#name Взять образец мутагена
*nerd_q4_t4
#name Взять образец водорослей
*nerd_q4_t5
#name Найти вход в Лабораторию Прометея на втором этаже
*nerd_q4_t6
#name Сравнить добытый в водоеме мутаген с содержимым бочки
*nerd_q4_t9
#name Вернуться к Ботану